連仔幫手del post

幫手del呢個ac所有post thx

推

你要逐個link 貼出嚟，否則我相信連仔好難做到，
連仔亦應該積極考慮加設 一鍵del post 服務